原來大快活個茶餐已經加到27

無咩所謂 我平時都係食人哋食剩嗰啲